【Marvel新成員】Olivia Wilde將主演兼執導《蜘蛛女》

女Thor
女hulk ....

全部性轉再開套end game (feminist version)
女thanos 要殺晒全宇宙男人restore balance😎

13

嘩老左好多
以前睇House MD覺得佢好正

拍Spider Gwen好過啦
漫畫都夠J死我

錯，thanos 一定係男人

幾多年前呀呢套 佢依家40未？

女侯克一早出過啦

蜘蛛女太老土了

漫畫一早有為反而反

Her同埋In timez嘅佢都好正

千祈唔好又LGBT就得

Spider Gwen應該沒機會，唔係講明唔玩Multiverse咩

Olivia Wilde

TRON 個LOOK好正

蜘蛛仔 凶多吉少

13
佢依家做埋導演？

依個鬼係女hulk, 女hulk係叫she-hulk

上年已經處女執導咗

真係愈黎愈多女演員想去做導演

女Thor, hulk 漫畫都有

女hulk 好耐歷史吓
一路都幾想佢出

女Thor印象中係MCU hit咗先出
條故事線都好似幾特別
但係就真係有啲左膠感(可能因為我唔熟個角色)

一係Silk 都好